唔講發夢住 你地有冇留意準備係港澳行信用評分？

如果硬過左 你仲會唔會發夢？
我隨時都可以去台灣反而唔擔心
但你地啲連登仔到時點玩

呢單野揚開左 肯定又有200萬人上街
冇人想香港變做新疆